【大件事】今次大家真玩大左！！！

三上悠亞原定7.27率Honey Popcorn辦見面會 因香港局勢動盪取消

由三上悠亞領軍的女團Honey Popcorn原定於7月27日在上環西港城舉行的《Honey Popcorn Fan Meeting In Hong Kong 2019》，主辦單位宣布因為近日香港局勢動盪而取消，現已開始與已購票的觀眾聯絡安排退票，這是繼7月初KAT-TUN之後，第二個因香港政局而取消來港的日本演藝組合。

林鄭你落台啦，比番三上悠亞我

Blocked

唔好覆垃圾post